# QuantumBox - Web #

QuantumBox est un cloud chiffré couplé à un WebOS qui permet de donc de stocker et de gérer vos fichiers en ligne où que vous soyez.

## Description

Ceci est le répertoire du site web de présentation de QuantumBox

## Version

22.06.2017.0